[大話冚大話]法庭話何官係以證供為依歸 有咁好嘅牌我地係咪要keep住追究呢

何俊堯裁判官因為以「大話冚大話」批作供警員被大量藍絲投訴，不過單case律政司冇就仇脫罪上訴，上個禮拜司法機構亦裁定對何官嘅投訴不成，仲有終審法官馬道立同意決定。但話要制度抗爭嘅泛民omdb好似冇乜聲氣，冇人瘋狂狙擊咁嘅 政府popo開口埋口都法治，今次有曬證據證明警暴啦，如果冇人追究個心好唔舒服

重溫案件ESCC103/2020
裁判官何俊堯斥高級督察林景年、警員許景耀

-供詞與涉案片段不符
- 作供不合情理、不符邏輯、不盡不實、答非所問
- 不直接回答有關警員誠信等關鍵問題，經常顧左右而言他
- 兩警員均稱聽到前方有人以粗口指罵兩被告，但片段顯示現場大致平靜、在場者不激動，兩警員「好似形容緊另一個平行時空」
- 許景耀制服仇栩欣時的粗暴行為絕無必要
- 林景年質問「又喺度偷影我哋？」，態度十分輕佻、十分藐視
- 高級督察一度以「不予置評」拒答裁判官提問
- 法庭認為較大或甚至唯一合理推論，是兩警員認為遭被告偷拍折返指責被告，許景耀嘗試撥開仇的手機阻止拍攝
- 裁定兩警員當時絕非正當執行職務

Source：立場

司法機構對有關投訴的回應：
//裁判官的事實裁斷和對證供的分析是以案中的證供作為基礎和依歸，並沒有表達任何個人或帶有政治傾向的言論，亦沒有出現針對警務人員表面偏頗的情況。//

仇議員眾籌私人儉控
（今次有法庭加持 但兩次都被doj介入撤控 自行判斷有冇必要捐款）

睇完中槍學生嘅學生 再見到popo切燒豬慶祝嘅相 真係好無力 佔中時都有柒警 宜家直頭係為所欲為冇人清算到

仲有幾單都係法官話警員使用不合理武力 同幾十單證供不可信